[學者無能] 覺唔覺個世界最重要，係權力，POWER，金錢？

成日睇新聞，見政府做錯野果陣，
D 學者就出黎發聲，市民又簽名，遊行，強烈譴責 .... etc

全部冇用

最重要
一定係有權力，有POWER，有錢

就好似鋤大D咁
你冇隻Dee 係手
幾時論到你話事？

或者運氣
好彩嘅可以同花順、四條加三條直接贏

權力 > 錢
有權力就有錢
共產黨深明此道

覺唔覺個世界最重要，啊媽係女人

權>錢>性

有權力就可無限印銀紙，有權力就可有無限勞動力

有時有左錢，可以做既野多左，自自然又會得到權力
有權力又會得到更得金錢

要性好易姐，幾舊水有交易

啱，所有嘢最終都係基於武力
希望唱今天我班友明白

有時班政棍都需要錢
依個時候班金主就可以買好多人情番黎

有錢唔一定會有權 ,

有冇聽過貧不與富鬥 , 富不與官爭

你有錢 開間公司做老闆 感覺自己好似有權咁 ,

但 真正有權既人 話收你皮就收你皮

不過現實好少發生 權力者收有錢佬皮 ,

因為權力者都係既得利益者 ,

但唔代表有錢佬有權

秦始王，呂不韋
話知你全國首富
要殺就殺

係個閪呀

以前就係 而家唔係得一極 有咩事咪閃去歐美